再試另一間pizza

未試過BBQ醬+BBQ雞 例牌芝心批 不過呢間貴啲同聽人講呢間係出名好食
£11.99 9''
對比上一間無咁好食 同埋BBQ醬超唔好味

勝利（pizza打手）

又話食得清淡 成撚日食pizza

pizza公司搵我做打手 我ok

呢排唔係咁清淡 平時好健康

又食pizza

食上癮

唔記得講 呢間做緊特價 買一送一
姐係£11.99 有兩個

睇落都幾難食喎

呢間真心overrated

收皮啦欺騙我感情

我平時食粥食蒸魚

屌呢排食pizza食到肚痾
唔食啦

抵撚死